屌奶星，同老婆食薩莉亞，隔離坐左個mk妹

我都未望清楚就問我系米𥄫女！

呢邊排隊攞籌

死肥仔

小妹吾肥

吊奶*，同fd子食薩馬莉亞，隔離坐左個毒撚

吾系甘牙

令尊翁危險了

系你老母咩系

吾你老母咩吾

Ao9

系

我見到
我係隔離枱個毒撚

而家見到樓豬同佢老婆一人一啖咁食緊意粉

朴初瓏😍

死毒撚

死肥仔又出黎

好多259 in lin light ball tai

Ching sick ball

收嗲啦死肥仔

樓上戇鳩囝

樓下傻鳩

死肥仔減下肥啦=.=
你條肥撚就快塞爆你條女個閪啦